香港宜家天氣算唔算垃圾級

落完雨又係熱
d熱力將雨水蒸番上天
好撚野個天

蝦蝦蝦

問過馬拉新加坡未

說好的中秋呢 有太陽就熱到夏天咁款，落雨就落到倒水咁款

唔好quote佢啦

block咪算